IT 老細沈嘉偉入一入尼

睇吓你個死傻仔

2020年5月27日，I.T公布截至2020年2月29日止年度業績。該年度虧損7.46億港元（下同），相對於2018-19年度全年純利4.44億元，由盈轉虧。其中商譽、物業、傢具及設備以及使用權資產的減值撥備6.13億元，淨虧損1.32億元。期內總營業額77.19億元，按年減少12.6%。港澳地區營業額25.8億元，按年減少23.3%，同店銷售按年減少23.2%。中國大陸地區營業額37億港元，按年減少9.4%，同店銷售按年減少5.3%。集團毛利47.3億元，按年減少16.1%，毛利率61.3%。I.T指受到全球經濟增長放緩和中美貿易戰影響，加上香港社會動盪加劇及疫情爆發，重創集團數個營運地區業務

不過都要尼你老母

不過佢都仲係多錢過我地好多點算

我錯我認

沈嘉偉我屌你老母

幾時推老婆同女出黎接客

同佢鬥長命

仲有呢堆

股東錢虧，你點知佢做老細有虧？

大股東沈嘉偉家族持股量為89.56%。

咁就恭佢老母發財

知道佢出席個日起已經無食，不過前一日食左
佢間野仲封緊板。人地隔離 利園堆名店連傷都無傷過，仲擺到靚靚咁真係會心一笑

做年輕人生意但得罪晒年輕人 你將啲爛衫賣返俾支那小粉紅啦

想睇佢逐個品牌結束營業

佢地J.S FOODIES 勁好生意WO